屌！原來蔣家旻.........

真係好能樣衰！
未能見過咁樣醜的女演員（下胃E無拍戲）

不服來辯！

見過真人
150左右
小朋友咁高

😂😂😂😂😂😂👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

當年好似有人話要屌到佢個西著火

邊個咁西利

佢同梁凱晴好似

On9 晴晴高七班

真心唔靚女

醜，仲自稱國民妹妹

港版IU

唔係一般樣衰

馬子妮同天與地已經係佢全盛期

我睇左5分鐘都認唔到

張相係唔知邊套劇 特登化醜

黃嫁

化得醜妝拍劇連登仔以為係素顏

嘩好能索呀屌你老母

我蔣吊打韓國國民妹妹